其實成日係度屌APPLE班人諗乜

其實人地用乜關你撚事
偏偏香港個MARKETING APPLE佔左成50%點睇

多人用先咁多人屌，好正常

無人用嘅機係唔會有人屌

恨鐵不成鋼
唔想睇住自己鍾意既品牌隕落

老實講
我唔覺得係隕落
係AN機終於追得上個速度
你睇下出4同5個陣ANDROID出D咩垃圾

就我黎睇AN機係一路推出一路改良
APPLE係要去到完美先肯推出黎

以前就係
換左gay佬做ceo就正係識升spec,無哂新技術

XS個INTEL晶片？
AIRPLAY 2?

？大突破呀
唔講用落真係唔知有分別嫁
不過用完都唔知有咩分別

你講大突破 SHAMGSUNG研究個曲屏到而家都未出黎啦
只係公開俾班人打下飛機
唔通你想好似石頭咁爆出黎

所以d廠正係升spec而出機
依家咪話Apple都跟風咁做，無哂新意囉

升SPEC出機間間都會咁啦
有邊間咁多新野爆

去到SMARTPHONE已經發展成熟既時候就只好由周邊入手
唔知電話之後既大突破會唔會好似科幻電影咁用手指掃一掃成個投影SCREEN就係你面前出現

屌佢愈黎愈唔值掛
Apple貴開就梗既
以前佢真係俾到正野去說服你
到今時今日真係唔好再提
可能Apple都唔知自己想點 無哂方向

屌Apple既 可能係純粹Hater
又可能係恨鐵不成鋼既用家 至少硬件台Mac撚係
Mac機個近年情況仲衰撚過iOS
當然你可以話Windows狗也不屌
但硬件問題鑊鑊新鮮鑊鑊甘
Post入面啲搵食巴打屌到Gay cook噴哂屎
可能手機台風氣就差啲
講Apple壞話就預左收負皮

其實香港人互屌都唔係第一日
Android一樣俾人屌Lag機垃圾唔安全
高登到連登都係咁屌
呢度又係
遊戲台個班任豚索狗又係
接受下互屌係香港人特色啦樓主

3D Touch我覺得係iPhone最後一次有用既技術突破

屌WIN同MAC真係一鳩擔擔黎 唔好提

INTEL天線咁差 吹到去到完美先推出黎?

apple 始終品牌效應, 點差都好,
當係名牌用.
大陸佬當佢係寶, 隻狗都帶幾隻 apple watch 金錶款

屌我唔撚明
又要屌但係成個電話台都係講IPHONE
10個POST得3個POST係AN機
JM9

樓主係咪想講market share

就係用 iPhone 先會屌 iPhone
個個唔肯用其他廠咪係度嘈 Apple 囉

因為an機屌嚟都費閪事，但apple唔同 ，有好多改善空間 例如如果定價$7xxx就會少左好多人屌，因為iphone最大缺點就係貴

有齊mac、ipad、iPhone 、AirPod 、apple watch 等等嘅產品，其他都冇問題，但新嘅mac真係唔想買，特別係MacBook Pro個keyboard真係屌晒鬼

但係apple全系列用晒先感受到佢嘅整合有幾正，部腦之後用唔到真係考慮用其他機裝個黑蘋果算，不過部機都用左6年仲好正常

屋企有部5s用嚟插卡收msg，仲係好順手，唔明有咩好屌